究竟點先可以寫靚啲字？

如題，手字好核突

寫一樣嘢靚 就要長期對住某一樣靚嘅嘢
樓主可以試下經常性照鏡 睇下啲字有冇樣衰到

搵啲帖跟住寫

要有靈氣 得閒望下山水 吸收天地日月精華

用右手打飛機黎學識運用手力先啦

在座咁多位都係垃圾

颱風字 心急字就會潦
認真想學書法

我都係，認真想寫好啲

臨帖係唯一嘅方法
歐陽詢(歐體)、顏真卿(顏體)、柳公權(柳體)、趙孟頫(趙體) 揀個鐘意嘅嚟練
或者小楷靈飛經都唔錯

狂草大師，拍得住張旭

手字靚就算唔用鋼筆寫字都一樣咁靚
我都好想寫靚手字
買過啲帖黎慢慢寫 但寫得太慢反而仲衰

試試先

唉一臨帖D字就樣撚衰, 自己寫仲好睇D, 搞到成日逃避臨帖

寫完upload上嚟

練多啲就ok架啦
可以得閒上youtube睇下人地點寫字

筆劃正宗
提高集中力
熟能生巧

最基本 揸筆手勢要正確, 握筆要有力, 筆順啱, 字體結構平勻.

通當d 字唔靚係因為懶用力, 即係輸左係 握筆要有力呢part.

寫慢d

握筆唔需要好用力，放鬆先係最好

我唔用力握寫啲字線條會唔夠實

寫靚啲

認同

寫係部電腦到再印出來

原子筆弊病
用太大力隻手會好快攰，寫出嚟嘅字會生硬、唔自然